呢班youtuber玩既board game都幾盞鬼，邊間樓上cafe有得玩？

佢地都幾搞笑

拎返張yes no牌咪會知邊個🤔🤔🤔

背面好似係一樣樣，蓋埋應該唔會知，另一張收埋就應該ok🤫

好耐冇見